可唔可以唔好開口埋口都係錢

小弟未出黎做野個時 老味成日講你無俾家用你無資格講野 到出黎工作 開始俾家用 就話你俾得甘少 屋企靠你就食屎 到今年年頭加完家用 岩岩早兩日就話你俾得甘少幾時加家用老味你要幾多先夠
小弟由一年三千 到而家七千 每月堅持準時出糧俾老味 而小弟有個家姐 月月出皮二

搬出去住可能仲有so

你直接回佢我交既家用多過你養大我既錢

認同 養我邊洗七千 但佢開口埋口就話生我係私家醫院 洗左佢好撚多錢

試過 住港島唐樓 六千 晚晚同老鼠訓

九龍囉近排睇緊 都好似有d地方唔錯

七千有冇諗過搬出去
九龍有啲劏房都唔錯 你預五千起
要環境好啲可能6-7千
個人經驗水電一個月300左右 洗埋衫

不過都要睇你屋企包唔包食 始終香港地食貴
有冇自己房